婦人外遇產女 DNA鑑定非丈夫和情夫的種

桃園一名吳姓婦人外遇陳姓男同事生女1年後向李姓丈夫坦承女兒非其親生，李男怒控吳、陳通姦，然經DNA比對後吳婦的女兒與陳男竟無血緣關係，由於有人証指吳婦自稱離婚、且陳男也堅稱她說已離婚才會交往，桃園地檢署今對陳男不起訴處分，吳婦依通姦罪嫌起訴。

檢警調查，已婚的28歲吳姓婦人去年3月底產下一女嬰，今年3月她向李姓丈夫坦承與陳姓男同事（37歲）通姦，女兒並非李男親生的，李男因而對2人提出妨害家庭告訴。陳男坦承2人確實有發生過2至3次的性關係，但稱她說已離婚，才會同她交往。吳婦指稱，當時除了陳男外，她沒有跟其他人交往或發生過性關係，因此認定其女就是她和陳男的女兒。不過，吳婦的女兒經DNA鑑定後，竟與陳男沒有任何血緣關係。

由於吳、陳2人共同的友人出庭作証時指稱曾私下問過吳婦是否離婚？吳婦說她離婚了，友人也轉告給陳男等，桃園地檢署認為陳男事先不知道吳婦的婚姻關係，加上吳婦的女兒也跟陳沒有任何血緣關係等，桃園地檢署今予以不起訴處分，吳婦則因其夫堅持提告，依通姦罪嫌將她起訴。

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

所以就說，台灣是一個到處都是婊子和馱獸的地方，這個地方的人腦袋除了幻想恥笑香港為支那之外
就只會想著作愛，sex，炒飯，外遇，偷情，當小三，亂倫，強姦，迷姦，撿屍
一空閒下來就想著怎樣可以跟自己的嫂子 ，堂姊/表姊，女朋友/妻子的姊姊妹妹朋友，或朋友的女兒，朋友的孫子，弱智信徒的弱智女兒，弱智孫女，老闆上女秘書，醫生上女病人，高賣女客人主動引誘處男店員上他跟幫他口文
老師只想跟學生性交，學生只想如何跟巨乳女教師幹炮
不然就是喜歡在性交時拍攝影片，方便分手後要脅對方跟他再幹幾多次炮
台妹最愛跟男友吵架後找前度男女談心，然後就上床作愛
前度問他能不能內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以就說，這地方真的十分淫亂

垃圾台狗

g